張敬軒 HINS (35) Fans Club入會禮物陸續派送

可以登記成為HCFC會員，有關詳情請參閱下列網址

英皇官網出咗《張敬軒 X 香港中樂團盛樂演唱會》演唱會補場/退票安排

好鬼舊嘅最新派台歌 - 《感情寄生族》 (Parasite)

上一個Post

陰公 係好鬼舊同超過一年嘅最新派台歌
新歌快啲黎啦

Lm

lm好舊嘅最新派台歌

盛樂都差唔多講咗一年

一年有多
而家咁嘅情況唔知會點

差啲想講最新派台歌感情寄生族一週年

諗起以前有冇聽開系列晚晚都post食嘢嘅相

lm

你哋以前好似熱鬧啲開心啲

好記得有個成日食脆香雞翼

想問下個12位會員編號到 點樣睇我係第幾個會員好想快啲收到

2006 0000 1230 (我亂作嘅)
頭四位，個6代表6月入會
後面8位，唔睇最後一個位
呢個冧巴就係第123個會員

thanksss bro, 原來我已經排到去9千幾個

你上順豐app入你電話會望到

點解入左電話no話無既

係咪未寄出

佢岩岩sd email 話寄左可以係app睇
打完no咩都見唔到

咁你用網頁版，用你手機做login咁應會見

我頭先見到email 再check app都無，但啱啱無啦啦送左黎

相信你好快會收到

咁都算快喎

收到喇 今朝收到email 1點幾sf已經話送到黎

幾時有新歌，今年成年潛左水

啱啱收到份入會禮物啦我

背棄密雲跟風向找一角 暫居

我17幾星期四收到

新訪問

應該拍咗都有一段時間？

著咁多都應該係 不過琴日先upload

似上年9月影落，hold到而家先出

一年前新野？

我最近loop返 hins first

我想買番呢隻
但上網搵都好貴

有，你要起埋最後個張紙

為左睇軒叔 開左cctvb嚟睇

我地等佢新消息好了，最少我地係香港，今年真係好多海外嘅無辦法來了

佢今年搞我會出席到 反而上年搞我就係外地

今年應無咩人係外地啦，都出唔到去

出國讀書個批應該冇得睇 今年應該特別多人選擇留學

真啊！但真係開到先再諗其他，舊年呢個時間準備去撲飛。

我未去過紅館睇show 好想第一次係睇軒 但又怕買唔到飛

咁你要join歌迷會，有機會買到飛

舊年係睇完kenny演唱會之後就要撲飛
好記得popcon、城網、kkbox 2日，玩足4日都買唔到

我popcorn 同kkbox攪掂左十張

Join左啦 但我大概知join左都唔係包仔仔㗎 所以都擔心

得返兩個月開撚到咩

頂住真係坐一半，但賣哂飛咁點安排？開多幾日分咗佢？未知到時可唔可以full house到，但要prepare定。。

等佢通知個最新安排就好了

係喎，阿媽洗碗手套升級

咩都襯！！一點開張相大張到

我己經期望2021年有。今年就唔諗了

動物博主來架佢

似係買返的版權所有可以放

都唔緊要，有得睇就得，如果連舊野都無，好難過日

可唔可以放翻首《後來》上去

呢首正啊！外話我係謎網找到真嘅2014演唱會嘅SACD檔，正到痴線

Official audio 冇畫面

仲未del嗰陣成日開"後來"同10年"遇見"黎睇

呢度（要比錢嘅）

有朋友會員no.8xxx 都收到HCFC 禮盒了，大家收晒未？

早兩日收到啦

我轉左入電腦，因為佢有時真係讀唔到，而家忙緊抽藍光裡邊個高清音樂檔出來聽

我想問下有無人email左補場表格同門票相去eeg? 係咪唔會有回覆的？

會有架！佢會回返你己登記左的咩票嘅

大概幾耐到會收到？我上個禮拜send 而加仲收到

我有兩張係上個禮拜send，都係未有消息

前排講緊五、六月個陣，有巴打都好似過咗個幾兩個星期無反應
我地都叫佢打去問聲
故事後續就唔知啦

我自己四月send，一個星期就有回覆

我都係上星期send左未覆
再等下啦 我預佢兩星期左右先覆

唔話你g 等你心cc

問題係佢無上tbb好耐

似

有人cap咗比我睇 好耐冇見

估唔到佢記得呢首第一時間諗起你 不過同背景色好似要睇一陣先見到
好耐冇見

舊年嘅昨日，大家搶緊優先票。。。

真，而家唔敢樂觀

如果舊版真係唔平，因為好多人唔中意簡約再生版，我都係齊左無耐。my way唔難 ue要慢慢找，佢無出到簡約再生版

驚

個包裝！舊版靚好多

同埋不用生無ue

有笑忘書酷愛，其他我都係個度買，有時上下facebook macket place 望下

My way 我之前係信和買，但唔知仲有冇。係3:40分嗰間買

「他今晚出席電影《聖荷西謀殺案》首映禮」

Dislike & Report

當你班傻閪連登仔日日係到打飛機對家已經出曬片洗白721

11月實開唔到🥶

十月都嚟緊頭
就算冇第四波都唔會開得成啦
我諗2021成年都唔會有演唱會睇住

根本要好似台灣咁斷晒尾先開得show

唔封關，斷_到咩

[member]可能係之前有fans話想有“週邊”買，相嗰啲我都麻麻
但禮盒本簿我唔想整污糟，我想另外買多幾本簿平日用,希望遲啲有多少少其他product 選擇下

我覺得遲下會有其他嘢

Icon都換咗 值得期待

終於肯上水

華納好似都ok，台灣果面好多勁既歌手都係華納，發展上多元化d。 不過都係ff，覺得佢唔會轉會

咁又唔係過哂去，一時出下國語碟去宣傳，不過台灣樂壇都過左全盛時期。佢酷愛之後果期去就岩岩好。環球華納呢d始終係國際公司，覺得發展會多元化d (音樂上). 英皇就娛樂文化重d。

咁個陣環球唔肯幫佢出國語碟，有乜計

他的故事其實好正 不過唔算佢嘅big hit

洗唔洗入咁多個人資料

冇啦 純自己覺得正 第一次聽係2008 tvb個頒獎禮到

連拎兩年設計奬？好勁 特別佢正職係歌手

EEG 女artist joey twins外 最想佢哋捧Vincy 其他個啲冇眼睇

軒自己有料 可能係佢食住人呢

佢design唔差㗎字型又好

有時想佢野心大啲 食下人都好 好似joey之前咁獨大

自己寫自己唱 比唔啱人唱會浪費同埋其他人唔一定當首歌係寳

啱啱出係咁

好似講緊會唔會取消場演唱會

想佢唱首野木蘭 或者妖治時代 呢類佢好似少有

迷失表參道演唱會唱可以好迷幻 14同17紅館都係

可能又歷史重演一次

突然諗起
暗黑風的話，2014年版酷愛都算係

已經鬧緊
英皇唔該醒少少，好再害張敬軒

＊唔好再害張敬軒＊

明明醫生同hocc咁friend，醫生unfollow hocc就冇乜人講，冇乜人知，軒叔就畀人專登開一個post批鬥

Eason fans成日踩軒應該揾人都開返個eason unfollow hocc ig嘅post先啱

個個都踩，出面踩緊李克勤
佢點會唔紅/唔係一線呀

係一線 但比較之下 好似唔係頂頂個個 永遠有人壓住佢咁

你講得好搞笑

佢對錄音室嘅愛係一個emoji難以形容

係今日係ig仲見到有人一次過買三盒 名果個位好似會唔同左字 仲要張卡無限期

係呀 postcard啲介紹好有心思 睇到覺得好治癒好舒服

話說今年演唱會係咪取消

未公佈 希望順利舉行 或者再延期都好過取消

會唔會好似eason咁 場地係紅館 然後online live咁

即係2013同2018把聲？其實有諗過自上年之後佢係咪情緒差左 因為聽過梁思浩有條片講類似嘅嘢 話身邊人都好擔心佢 雖然梁思浩成日9up 但始終係圈中人 我覺得有7分可信

同埋瘦到個樣好似變左咁笑都笑得好夾硬嚟

聲我就一樣咁鍾意 一樣好聽情緒都擔心 上年啲人屌佢屌得太勁 加上疫情又快一年冇見過屋企人 驚佢又選擇自摺 連朋友都唔見

唉聽日
pk英皇唔好再迫張敬軒post任何野呀～～～搞到佢再潛多一年，fans就真係頂唔住喇

如果今次蛋記再搞佢真心水洗都唔清一陣又潛水成年最驚係真係佢又自責而情緒病返發

佢話細個食得多藥 眼會dum 望落會似好攰

一定要搞英皇如果佢再係軒任何social media post野

Studio樣幾靚仔呀冇乜問題

唔好千其唔好

依家都可愛至少我覺得係

我覺得係3-4月？因為之前睇佢po story都係3月先開始籌辦歌迷會，但唔排除批相之前影落，因為呢段時間佢真係瘦左好多

容祖兒，李克勤，manj 都po咗微博
張軒仲未
係咪順利過關啦

放心，陸續有黎
仲有關智斌、蔡卓妍呀

真係頂住！！貌似蛋記暫時冇推佢出嚟

唉見到都心up up

唔知仲有冇得睇演唱會
Btw想問登記完成後係咪有sms通知？

Email

我四月寄就一個星期

希望之後一切都可以順順利利 加油 軒！

會唔會唔會坐返手頭張飛個位（？） 因為要隔開/隔行坐（？）

咁仲可以算fans咩 我自己如果真係睇唔到 我都希望軒可以順順利利搞得成 開開心心 心血唔好白費 佢咁諗 真係好賤

？？？

失憶症？即係講過取消？

到底係咪搞唔成

明顯係

其實皇上咁樣講我覺得真心大機會搞唔成何況如果真係搞，而家都十月頭，一定會有宣傳活動，但皇上仲係沉緊係底

搞咁多野 又留飛又email最後得個吉

作到似層層

好似憂傷咁⋯

rip

No offence
上次宣傳TC無名指歌詞已經同背景好似
今次重要深灰色黑色字點睇

我講事實啫啲字嘅顏色真係難睇少少唔使即刻負皮喎

真係猜唔透！又唔似廣告，又唔似啲咩新歌宣傳

同意皇上澄清左好多次同埋無啦啦將私人野po出嚟發洩都有啲奇怪佢唔似呢種人

係咪上次ig覆網民覆左幾個鐘d言論egg 唔like 丫，今年要雪一雪佢過冷河同公司有少少矛盾。

同感！！

岩啊雖然佢係真係有錢，但呢年明顯工作少左，餐廳又中間停滯左，如果供兩層真係唔少野btw, alberose佢好似講過話只係比自己住兩年，而家好似已經住多左

同意
由佢開始話搞呢個演唱會已經好期待改編中樂會係點
就算最後開唔成都希望可以聽下

演唱會係咪收皮？

唔春知冇人講過，唔想估。。

睇錯咗以為你御用頸巾

咩碟嚟？

想問下大家登記完補場幾耐收到佢通知？

我九月頭send，Around兩個禮拜收到通知

我4月登記嘅，8日後收到通知

99％似肥媽

應該係冤枉直接cap

!?!?!?! 求link

懷疑準備等退錢

張敬軒 HINS (36) 新歌何處尋？